不如舉辦一個小熊維尼同好集會

隻小熊維尼最要面
香港咁多外媒
搞大件事 等全世界一齊恥笑佢
對準政權 天滅中共 全黨死清光

推 小妹屋企張床都有一隻

好喎

你張圖好正

個個揸住隻小態維尼, 然後一齊切佢個頭